有冇bring me the horizon撚

....

爛聲mk

以前幾好聽.而家？不了

而家佢把聲
算啦

邊到mk姐

有

That's the spirt成隻碟都咁正

我都幾鍾意

邊隻？

Avalanche

仲有

邊到黎

london!

正 唔知佢地幾時黎香港

上次manchester都去左

巴打住外國?

聽厭左

隔一排聽返就覺得好好聽架啦

loop太多